有冇人覺得今晚寒氣好重

今晚個頭冇啦啦好痛好暈 岩岩同緊男朋友一齊
佢話見到黑影飛過 我見到街上面電視閃下閃下
今晚仲有d陰風陣陣
有冇人都感覺到今晚靈氣唔多對路

24567111 青山醫院熱線

認真post

好正常啵
妄想症發作？

擦D牛眼淚

腸

邊位

致癌物

做乜改名

傷心1999

多數思覺失調都難根治，要長期食藥

屌你地班仆街 我要改名！

傷心會點？